懷舊撚，一人一個細個士多會賣嘅嘢。

拋磚先
超人魷魚絲，唔係因為鍾意食，而係因為裡面嘅超人徽章然後攞黎同朋友係台上鬥彈，輸咗就充公俾對方。以前有成堆徽章最後俾小學班主任收曬

除咗食嘅之外，士多有嘅嘢都可以講

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

媽咪麵

13

太空甜筒，嘉頓雪條

呢個食到喉嚨痛都會keep住食

睇個名好似幾正，未食過

孖條

雪住個隻？

係

我以前係唔食包麵 有同學就淨係食包麵 佢就比包粉我
我日日就淨係食包粉 就咁倒哂落口

乜有雪條唔駛雪嘅咩

見識少 對唔住囉

唔會覺得口渴嘅咩？